［突發］岳義士有野講！！！

小編按：昨夜岳兄與腦細聯絡，岳兄有信函託腦細轉交給各位手足，信末寫上「香港人繼續加油！」

#岳兄不用飛鴿來傳書

發國難財仆街死！

唔好亂捐錢

推 921屯門元朗 922和理塞 929世界反共

推

推到大家都睇到

見到個排位同個下款諗起盧義士

呃錢死全家

Push

d字好靚

同
十月頭一定會去聲援盧義士

Source

有良知既人寫字特別靚

#1咪有 鄺囝fb

係喎，thanks

魚蛋？

岳義士

鄺仔fb

憑字跡 佢一定係好人
岳義士你要平安有需要就出聲

幫手推一推先

一齊努力

屌你老母閪係咪唔呃錢會冚家鏟啫
平時呃人算鳩你啦
屌你老母而家國難呀
死咗幾多人啦而家
你良心過唔過意得去呀仆街賤種
咁撚鍾意錢祝你冚家富貴

姓陳既岳義士

有需要記得出聲

咁都靚

推 邊撚個叫捐就係鬼

岳義士 祝早日康復
推

混水摸魚者、
男爛春袋、斷賓周！
姓生乳癌、切對波！

終生無性！

Lm

請大家做少啲偵探 我地已經心中有數 係時候同個政府計

要捐就捐星火，多謝岳義士

以1救3

個晚XX話派律師又話搵到又話救人，最後原來腦細先係幕後黑手！

又有d 撚樣食人血饅頭

捐比星火!!!!!!!!!!!

呢個岳字影響了佢一生

加油啊

新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

手字好正氣

佢講盧曉欣封遺書

祇能講一聲，謝

Puuuuuuuuuuuush

岳義士 我愛你！！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

祝岳巴安好

你要保重身體
暫時好好休息
放心 未來香港人陪你一齊行

有種好心酸既感覺

屌 洗唔洗型撚到咁
我係仔見到你都濕晒啦

好人一生平安

感謝岳義士丈義救人，公德無量！好人一身平安！

呃親都係藍屍啦。不過我喺度諗，做乜次次都係藍屍扮黃籌款，冇得調番轉咁奇嘅？

岳英雄
小弟想成為岳家軍

各位牛足
Btw 岳義士一生好人平安

成班剩係識食人血饅頭

多謝義士
向你致敬

岳兄

一生平安

加油手足！

多謝你 真勇士

藍屍收錢就叻 點會捐錢啊

岳義士
祝早日康復！！！

藍屍邊有腦㗎？傾家盪產咁捐都唔奇。

想加入岳家軍

屌佢老母 早幾日FB個個咩撚野神秘少女谷 又係扮撚哂野 扮勇武 係到食人血饅頭

對付fake news
如未證實
切勿廣傳

義士

922

我愛你

多謝岳義士！

唔撚係啊嘛⋯⋯

香港人,加油
反共基地已成
除定褲屌共產黨

呃人捐錢者死全家！

strong push

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

感謝岳義士 愛你

由字睇得出
為人忠義正直, 俠血風骨
多謝你

成日都有啲仆街想食人血饅頭，發國難財。

推一推

岳兄有情有義, 多謝
岳兄唔係只係救走三個手足, 佢係救左十幾個
岳兄加油, 香港人加油

英雄好漢

好好休息呀岳義士
等你歸隊架

除左岳義士
仲有85銅鑼灣甩門牙果位

手字好靚

起呃錢果條仆街底

岳義

個岳字好正氣

岳義士字跡似我

岳英雄

Push!!

嘩手足你D圖愈黎愈勇武

可唔可以起班呃錢仆街底？

Over咗…

香港人錢多 然後每次見到眾籌就諗都唔諗狗衝去捐
希望大家下次睇清楚查清楚先至捐啦好嘛.....多一蚊落到去真正幫義士既機構都好丫....

槍口一致對外
依樣野先係最重要
唔係買層樓俾佢
大家醒吓

Pish

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

我愛岳巴

啲字好靚

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

#929GlobalMarch
#929AntiChiNazi
#StandWithUyghurs

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中，存在變數）
（請加入頻道以便接收最新消息）

我需要你！義工招募！
詳情：

唔夠人！😭 求求大家訂閱頻道！🙇🙇

盧義士見唔到佢爸爸最後一面

推
感激

最緊要休養身體，快啲好返

唔係跳樓個教大女生？

見佢話10月頭 以為係10月9上訴單野
自膠

快d好返

push

可能你岩都唔定

10月9除左天琦仲有邊個義士上訴

好人天佑, 祝願岳義士早日康復

就算捐款要捐得小心啲，想捐就捐俾星火

光復香港 時代革命

岳

唔單止岳義士，其他眾義士都功不可沒

p u s h

屌好撚型個下款

光復香港

相信佢啲汗都係香既

想當年有練志偉
宜家有岳義士

respect

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

佢d精都香

啲字好有霸氣

D字好靚

義士 :
鐵血丹心，
仁者無敵！

岩 大家咪撚亂捐錢
中過咁多次伏都仲係要咁衝動

我係佢本人 見自己個名比人亂用
實嬲到震 大家咪再亂捐 CHECK清楚先

唔係姓岳格啵。

就好似上次餐卷之亂咁

好快呢d人再揾唔到食 之後光復香港後 呢堆仆街係第三批清算嘅目標

我都覺得靚...

推！！！
and岳義士艾粒U

岳義士好好休息 我愛你

傻閪先會戇鳩鳩捐錢

好想幫佢含

多咗啦

岳少俠都加油

好正氣

祝早日康復

感謝岳義士 真香港人 真英雄
呢啲冒人名嘅籌款人真係仆街死

岳巴，將來有需要出聲啊
我地眾籌生活費,買樓比你都得

不過見到咁既排版，真係會諗起盧義士

睇到個岳字喊咗

勿亂捐錢

好想俾岳少屌

岳義士都加油

岳巴

推！

感謝您

喊咗

關雲長托世

吉人自有天相

有冇食人血饅頭既lin？ 要fw叫人提防下

開掛達人呃左幾十萬，香港人咪一樣到而家都唔追究，其實真係唔怪得d人一直去發國難財，因為大家都係得個屌字，唔會行動

一來藍屍真係好難扮，會覺得好噁心
二來黃絲有良知做唔出呃鳩人錢

份人要幾仆街先做得出呢種呃人野

聽日以為河妖收皮既人入晒黎！（絕唔係標題撚）

字正心正

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

有大將之風

831

手字好剛烈

多謝各位牛足

岳仔

希望你睇到

第日發夢我都會幫手救人

萬事小心

岳義士本身姓唔係岳
但因為佢英雄既行為 被大家以件T上面既岳字去尊稱
而佢亦接受依個黎自民間既嘉許 自稱去勉勵大家
係office突然好想喊

其實個目的唔係呃人，而係混淆視聽，令佢地呢豬西分唔清邊d 係真邊d 係假，再乘機羞辱佢地係無知豬西咁，同埋封埋真藍屍其中一條財路。

請幫推行動post
#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

而家好多老千借今次抗爭呃錢，正仆街

勇士
如有任何需要幫手，請你一定要出聲

岳巴
好想含

向岳義致敬MV

Fight for Freedom! Stand with Hong Kong!
光復香港！時代革命！
願榮光歸香港！

Glory to hk
Glory to heroes

巴打橕你

大家好心係一回事

唔好係唔係都捐錢

唔好亂捐錢俾班仆街發國難財

幫手推
呢啲時勢仲出嚟借義士名義呃錢嘅正宗生仔冇屎忽

岳英雄我愛你

堅持住巴打，有咩開聲

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

只捐星火，攬炒巴同G20 團隊

呢d真係勇武中既勇武

星火都有話大家可以捐比佢地再捐比岳兄架

咁姐係星火.....???

告佢

仁義禮智信, 岳義士也
救人不傷警察視為仁;
為手足而犧牲視為義;
知傳媒免擔憂視為禮;
聲東擊西救人視為智;
不忘初衷抗爭視為信;

仁義禮智信兼備, 為港為民 俠之大者

岳爺爺！

你文盲嚟

香港文化已經唔止沙漠咁簡單

推推推推

PUSH

推，

加油

呢個回覆引左好多五毛藍絲撐警既人出黎

岳義士真英雄

同時睇得出full gear狗一對一什難搞掂
必須要誘敵深入同有兵力優勢先有計傾

只能夠咁講
一個五音不全既人唱 願榮光歸香港 我都會覺得好聽

屌你老母呢個時候出黎呃錢真係唔該死返去老母個閪到焗l死自己

如花出黎遊行大叫光復香港
我都會覺得佢靚女

字體唔靚 但一定係最正氣

轉交去星火

正氣字型

屌聽唔撚聽到呀，仲籌？